出事 有堆好似就黎比人拉

全車黑衫 比人截左

push

記得乜都答唔知呀

點解個司機會行個邊....

推

係我冇嘢講先啱

金鐘紅棉道

推推

班狗影緊佢地啲樣
mark緊身份證

可以咁撚樣查??

又係到辱罵啲人

叫落車 搜緊

無一隻狗係無辜

乜可以咁咖咩

就係話佢有咩理由去咁樣搜人同屌人

有記者 應該唔敢太過份

如果秋後算帳，有律師到前乜都唔好講乜都唔好認

講真乘客咁多
大家幫手拍片留底啦
同埋提隔離位「我冇野講」

唔少小巴背後都係黑社會睇住

旺角紅Van
睇嚟大家唔記得朝聯

係咁搵人遮住

記住我無野講！！

On9

我無野講！！！

cls

搜車班狗有部分直頭背心無印警察字眼 無編號無證

旺角紅van 屌

紅van淪陷

走！唔好塔紅van
依家逐架搜
無啦啦屈左幾個男人暴動拉走左
毒果立場Live緊

PoPo死全家！

仲要dum啲野落地下咁撚仆街

屌 好撚狗

屌你老母死黑狗

市區有朋友去朋友度曬一晚

搜完身都冇得走
畀狗叫埋咗一邊

正一仆街狗

搜完唔係拘捕又唔俾走?
非法禁錮喎

拉乜姐 坐車都拉？

仆街警犬

我等緊佢搜晒16個乘客之後會點

一定要講冇野想講或者監默

記者把聲好正

憑乜野搜人身 搜袋

記住乜都唔知

屌你老母搜袋搜撚完又掉D野落地下要人執番
你當市民係你同類要掉落地下用口擔?

好明顯玩嘢
仲要突登扔曬啲嘢落地

有無人清楚點解小巴司機會行依度？
係咪正常路線

會唔會連小巴都we connected
阻撚住晒

聽日一定要傳曬畀咁多人

以後有選擇 我唔會搭紅Van

仆你個街
串撚到 洗唔洗dump哂人地d野出黎叫人執？
D犬隻狀態唔適合執勤

淨係截呢架紅van

cap圖

Push

拉不合法坐紅van

屌推到仆街 好撚狗

司機報料：紅隧依家逐個截逐個抄牌， 唔好經紅隧住

好撚低莊

嗰個情況下睇唔到連登

班狗都識睇連登

有無人聯絡到議員幫手

旺角紅VAN行西隧架喎? 做乜行紅隧方向?

因為佢地有槍…

潮聯班fd黎?

應該話只係影到呢一架

有人搜到眼罩

黑警！暴政！賣港賊！

紅van講左係西隧喎依架做乜撚野

請比人查如果覺得頭暈可以要求CALL白車..
你地有人權唔係狗殷

灣仔循道衛理通宵開放，唔好直接返屋企

真係痴撚線

議員

搜到有眼罩又點？
眼罩都係武器？

唔小心 sorry 想比正評

垃圾警狗
屌哂你地老母

極嚴重，請廣傳！

有朋友頭先夢到係一架紅Van上面

應該係偷雞，即係本身唔係渣開呢條線，正常條線嘅車係西隧

但係我見個live司機屌班狗狗喎

有冇議員律師過去幫手

唔係揸開嗰班黎。屌佢老味收成30一個人
本身都諗住搭。好彩冇搭到

求清楚警例既出黎幫幫手

速龍缷裝就飛過嚟咬人啦

仆街紅VAN專登行紅隧比班狗搜車

拉左？？？？？？

相關物品記得係路上分批丟
走緊唔好行紅隧唔好落旺角

...

痴撚線

有無link

就算依家唔拉 遲下預約拘捕

如果係紅van 咁一定故意

出面嘅人去m記、旅館瞓陣先

暫時放返走
嚇死

點證明佢地係警察，乜撚證件都無
求鳩其搵黑社會黎扮都得啦
屌你老母

做戲做全套

落完老蘭浦唔撚得

警黑一家親

蘋果姐姐同立場姐姐2個把聲都好好聽

全港天主教聖堂地址

蘋果live 金鐘道小巴
各乘客剛上返車 開走左

啱啱查緊都有架嚟咗
不過冇揸嗰架放走咗

屌你老味想玩白色恐怖

我地有錢出錢 有力出力去支持俾人拉俾人告既手足!!

大家都要支持!守護香港人!

求fact check

求 fact check

Apple live??

推議員去

唔係上車走咩

蘋果女攝記Live

啱啱完咗Live 等出recap video.

個男仔袋住頭盔

時間：1/7（一）19:00 至 2/7（二）07:00
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
Google map:

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

循道教會通宵開放
香港灣仔軒尼詩道36號

如要撤 建議棄gear
各位乘搭陸路交通工具前，應丟棄所有會被懷疑之物品

冇裝備嘅兄弟可以先去買罐酒整啲上件衫度，再繼續回程。cover 返催淚彈啲味道

如要撤 建議棄gear
各位乘搭陸路交通工具前，應丟棄所有會被懷疑之物品

冇裝備嘅兄弟可以先去買罐酒整啲上件衫度，再繼續回程。cover 返催淚彈啲味道

戇鳩
家下香港宵禁？

係咪之後俾人拉可以唔認？
出完街返屋企 有咩錯
不過見到啲狗搵到啲頭盔 裝備

點解唔搭地鐵，出左去先轉車返屋企

冇拉 但記晒身份證影晒樣

帶個頭盔出街犯左乜法？
班狗冇性嫁嘛，隨時咬人，
𠵱嫁唔帶啲防具點敢出街

冇拉人，但唔知會唔會秋後

有裝備咁又點
又唔係違禁品
記住乜都唔好講

片睇唔到既？

我都驚，

香港建國會快過佢地落charge

tg重有人叫啲人去老蘭搭滿一車走
係咪局來架？

紅van 特點係靈活/消息靈通，無可能唔知

講明用「暴動罪」檢控？？？？

想慳錢行紅隧

各位有無衫換？同埋掉哂D gear先上車

嚇你者
冇證據

砌你打官師損精神又係錢

其實今日除非你入咗去，喺外圍正路佢唔得閒搞你(搞完一大輪都多數冇嘢告得入)

唔係上返哂車咩

精神就幫唔到，但錢嘅一定唔係問題

係咪fake news黎
勁多like

快去循道衛理參加崇拜

老老實實唔好驚 有入立法會嗰班義士黑警先會重點招呼 今晚比人抄ID嚇鳩你 下次小心啲

深夜行紅隧
兜到灣仔成車滿先走

佢地會針對係立法會入邊個d
影到個d樣進行分析
再同紅van地鐵事件d人睇下呢班人有冇份

全車人原車走曬，無事安全，睇住apple live

頭盔，裝備唔係犯法架。

最新消息，全面戒嚴，兩海三區已斷絕！

唔好自己嚇自己，有頭盔裝備就係暴動?邊有咁易告得入。香港仲有少少法治，遲下就唔知。

唔係警察話告就告，呢的case，仲要過律政署。香港仲有少少法治，遲下唔知。

發夢有人話紅van線不嬲都係「文明社團」掌控

唔好自己嚇自己啦，去食花生覺得有危險戴住都唔俾？